覺得自己ID幾好嘅留個言

Come on Lin 仔

More

排前我一個

老屎忽

我

有冇人知我個名點黎

自從改左呢個名，個個都同樓主講屌你老母

可以有幾好

ok la

生日快樂

巴打

到而家都未諗到改咩名好

麻麻地

？

~.~

粗體